全港最大飛機維修公司HAECO 制造白色恐怖

小弟第一次開post, 見到有人喺facebook發言，作為呢間公司嘅員工真係對呢間公司好失望，希望大家幫手推到上傳媒

推

幫你推

呢啲公司真係唔要得

我要罷工

呢d情況一定會有班藍絲為左利益出黎抽水向強權獻媚。

姐係點
太古唔係自己友黎既咩

依間出名全行最閪

Push

haeco上年已經私有化左

push

如果你睇另外一面，其實管理層默許你唔返工只不過想人手調配上面好啲，有啲重要嘅服務就一定要維持，次要嘅就暫停，始終都係講緊飛機維修，係服務全世界，但係你有你嘅concern，亦都無可厚非

係全太古最西,管理落後又唔人性化

但每間公司點都會有藍既management
正等如我公司都係太古
我dept manager係藍
但Manager再上面果班管理層都係黃

你manager做啲咩，再上面班管理層即使係黃都未必知

冇錯 我有LM同事話可以攞假

呢間咁既垃圾公司 69開始日日交名單比機管局 講晒邊啲人係遊行示威日子射波請假唔返工

係 但名單全部上晒機管局

呢間公司藍佔大多數，管理層更加多，元朗遊行我哋撞到一個manager，佢好尷尬地同我哋講我哋無見過面

炒人囉 佢長期都唔夠人 冇所謂既工 人工又低

跟足規矩AL/SL佢就吹大家唔脹

驚9咩 大把人定期射波啦 射多一日半日有咩所謂

利申：己拎sick leave 5/8大家見！

波照射，話撚知佢

病假喇師傅第一日返工咩, tech1 JJ

我都知唔會炒 但堂堂swire英資公司搞埋啲咁既野

一個月病一日梗架啦
BM同事已準備射波

邊到收到風話會上報

屌LS寫字樓日日朝早7點半就問啦

太古咁多間公司
咁多層

好似出名惡做

但啲大佬簽no pay wo

私有化姐係點？從太古獨立出來？

都係swire

Heaco 不嬲垃圾

要幫手報人頭數嘅同事都會收到email

之前係上市公司，而家太古全資擁有

咁又冇得唔簽既 你個理由又唔係寫去遊行 但今時今日你屋企有糖都可以話你整molotov架啦

好撚黑暗

垃圾公司！

真係好黑暗，管理層已經下令叫做management 嘅人保持中立

其實有冇得向swire投訴呢班垃圾平時已經做唔到野

巴打你嘅說話係有道理
不過員工罷工但係間公司仲可以正常運作咁仲算唔算成功罷工

H記射波是常識吧

上左年紀8.9成藍 啲後生唔返都仲有佢地

我諗呢間公司係全港廢中廢老集中地
全部就好似圈養動物咁 每日剩係食飯痾屎諗點樣唔做野

唔係wo EEr好多都係深或深黃 真係得d退休 日日賭馬仔個班先係淺藍

推！

好似上市 私有化除牌

洗撚驚佢咩
機管局知佢又可以點

大是大非前話自己係中立 姐係企係高牆果一邊

你地可以放心，港機N年前曾經嘗試過為人工福利擺工，不過拖機組唔擺，加埋基地啲人搶撚住出嚟頂擺工啲人個位，所以失敗告終。
由於飛機係唔識倒後行，所以如果拖機組肯join,就基本上唔會有飛機可以飛到。
一班為自己福利既人都可以擺唔到工
會為香港擺到工？學禿鷹話齋天方夜譚

係dm口中聽到 話AA話要人名 邊個請假要交上去比AA

因為政治原因而炒人
到時大把黑材料拎曬出黎
蘋果見

但RE有肯咩？ 多數係深藍同港豬

咁即係好似商業電台咁樣佢哋都仲會維持新聞同埋天氣，咁你又點睇呢？其實佢哋兩個例子都一樣

垃圾公司
人工又少 要求又高
工時又多 工作又西
返工急到尾 返夜做餐死
最後TMC 我屌你老母 鳩扔D野落黎做
你地比黑警重要無人性，知唔知人手幾多，飛機係地幾多有幾耐，個車頭熱過鐵板燒。
成班冷氣軍師，咁撚大間公司得1/3係落手做，後面指手畫腳人工高福利好，晚上班撚樣訓到豬咁，前面果班做撚死既CONDOM仔！

swire唔炒人？
國泰 HAECO 點對當年罷工既職員
時晨未到姐

人工少到仆街
做保安都多過佢
唔撚當你係人

記哂名喇
話就話交上AA
自己冇COPY份咩？

爆哂名
玩命？

BM就算喇
退休生活

幫推

真，天方夜譚
人工少到仆街
又要追數交鍾
屌你老未

推 食屎喇呢間公司

之前LM爭取勞工權益罷工，BM出去做埋人地嗰份，搞到罷工成效不大

怕乜野
私人公司
炒人咪請過新人
香港人唔做咪請賓仔，廈門仔
佢地話新人又平，最多咪做死你地

實事求事，以事論事
唔洗鳩推

BM幾鳩頹
出左LM就好撚想返老人院
慢慢讀下書，考下牌
屌你老未
LM由頭做到尾
人工呢？一鳩撚樣架

屌，早d轉工好過啦．
呢間閪撚到震。

要求多多
人工少少

一向請唔到人，仲咁大支野

準備射波 理撚得佢

未見過咁撚閪嘅公司
終於明白點解入行啲師傅叫快啲走

請到，唔係做嘢嗰班囉
年資完全冇用
人工根本垃圾

支持

老人院，你份人工真係好難叫人做嘢嘅
有能力有心機嗰啲就做撚死

管理越來越閪
後生仔做幾年學到野就走人
靠班五六十歲老師傅頂住
嚴重青黃不接
再過幾年班老野退曬休都唔知點算

每日準時飲茶食飯打卡收工
做唔曬就留俾夜班或者聽日返嚟做

呢類情況既公司都係嘗試翻閹班老野

唔使依類公司，係全部都翻閹

呢度人工係應該係BM咁做囉
但你出到LM就唔撚同簡直係地獄

好多閹緊，但只可以閹5年

推 仆街公司

只係將個問題推遲5年，根本問題都係冇解決到，況且飛機維修呢類技術勞工唔係話有就有
當然，唔排除管理層都係準備走，覺得唔會燒到自己

一個二個管理層都冇諗住搞好諗緊自己點樣跳去總公司。年年都賺錢年年都派花紅比佢哋
冷氣軍師

垃圾tech2仔慘撚過tech1

願意立即交換位 😂😂

認真咩？晚晚天光換車頭你都制？

好多年前睇飛機維修學徒post 已經知有幾恐佈

唔撚搭飛機

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

你寧願跑一架
定跑N架，再接早機？

唔係恐怖，係地獄
年年水人入行

岩啊

Swire理地產好過啦

應該都賣比中資？

依d咁既閪工 做唔做都冇所謂啦
人工低到仆街
夠膽咪炒人囉

人工少
車費又貴
階級多
睇下全行都有紅證
但我地冇
日日做過街老鼠
食圾垃

屌你啦賓佬人工不嬲多過香港人架，連房屋津貼月岀四萬，好撚多做野就懶撚過狗。

千其唔好有一絲希望

但普通人人工底過保安
年年加個5毛
重要加WORKLOAD
CHK你老未工具

永遠都係機身佬錯，人地部門岀錯揾機身埋單。
屌你老母個經理請翻黎淨係識同其他部門saysorry

做錯唔會保
只會踢你出黎
你唔係諗住阻經理既錢途？

我好明白你既無力感
由其出糧單
成日SET個目標要你追
追到又點，錢又唔係落我袋
你都好話可以HEA住做
依邊部門，夠鍾拖機，夠鍾上姑
你點HEA？重有班冷氣軍師督軍

呢個真，其他公司全紅得我地咁19

因為上層班友唔當我地係人

最近先cut咗福利會嘅終身會員
就係為咗CUT有啲老師傅死咗嘅白金錢
從來都冇當過你地人

成班高層離地到嚇死人，果四大綱領講出嚟都笑死人啦，快樂員工喎，原來比多d training同事就可以達標，邊個坐住個腦諗出嚟

做過LM BM office, BM前線真係舒服過LM好多，聽講ramp上機班清潔姐姐連雨褸都唔比，一定做到快樂員工啦

公司真係好驚大家返唔到工

各位：因應今晚、明天及星期一若路线受阻及不能往原來的登車站。我们同事會打冠忠熱線2882 6223查詢，請通知他們如下：
返工線-請通知他们在最近不受影响的其他登車站上車。
放工缐-請通知你們車長在當區不受影響的最近落車站讓我們同事下車。謝謝！

BM撚表示絕對極少人會罷工
個個趕住整飛機追進度
進度落後高層又會向下層施壓
公司冇人談罷工
就算係罷工都係拍左卡出住糧明唔做野

前排請假去發夢 AL都算
仲要同個部門admin傾左半個鐘偈

入面的確有唔少廢老

利申：5/8己拎假

LM罷工影響力先夠大，只要影響到ramp operation 就好玩，可惜呢班人聽到唔計288可以照ot就爭住報名

咪傻啦
Bm日日係cabin熱到閪咁

所謂冷氣喉得個風又唔冷
環境厭污 高嘈音 人事複雜
多化學物隨時整到成身油壓油
阻音綿多微細纖維整到成身痕 呼吸都驚肺積塵
周地都係陷阱 一失足又成千古恨

升職多阻攔 請幾日假停人升職吸佢唔漲

成日部門同部門要合作 一句唔夾又開片

總知都係果句 成個行業要求多多 員工得到少少
所以啲廢老日日諗點唔做野真係唔撚怪得

7半有啲遲啦 要塞7點就要做野

agger

BM七點半已經返到hangar換衫食早餐
LM更加早

機場多數八點開工

垃圾

幫推麻包袋

LM撚
成日路過見到BM 10個人睇住1個做
求指證

10個又誇左 3,4個睇一個做係常態

Lm撚 成日見bm夜晚好早就full gear準備訓覺
求指證

早間hand比夜間啲野做晒就抖嫁啦 好似係😁

唔洗問我做過BM LM
你地BM舉手出下黎LM做下囉
睇下交唔交信

呢間係指HAECO？

知唔知點解？咁做又要攞錢出嚟回購無著數喎

公司嚟講無得叫但員工企邊邊嘅。叫你中立，啫係叫你但同事射波就算你係藍都唔可以對但射波嘅起敵意搞鳩佢。

老實講，你話HAECO 藍，其實唔好話係間公司藍，可能係班中年展佬藍。你睇下HKIE，成班友可以紅磡站乜基礎都無就出聲明撐。根本圍威喂嘅組織。科乜撚嘢技，求乜撚嘢真呀。

恥與為伍！

拖皇 聽日唔少得你吖

聽日本身都小機，邊有咁多機拖

Lm影響最大係拖王 試下冇機推到轉bay位 睇下機場仆唔仆街

拖王擺工 永世幸福